紅官都有一共同點，就係疑點利益歸於控方

比如留芳百世既台詞：「警察證供雖然有出入，但不影響其可信性」

同埋：「警察證供有出入才可信」

心系大灣區，思維漸有趣

推